「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

機場示威一役實質效果係好成功
不過依我觀察仍然有大量市民好唔甘心被公然散播嘅假消息焗住退場
呢個post會講航空交通管制（簡稱ATC）同埋你點樣利用ATC成為你第一手資料
我識得嘅都好皮毛，巴絲有補充/改正請自行加上

重點零：控制塔與機師對話100%可靠
航空對話跟國際標準，唔到你講大話。
淨係必須講英文呢樣已經表示到所有對話要俾在空域內嘅飛機都能理解。
機場若要關閉，控制塔需要通報機師同埋提供divert route。
唔係港共政府send個private message就可以踢啲飛機去其他機場。
即係話機場即將關閉唔收新機到港的話，作為市民嘅你係有辦法第一時間得知。
點解可以得知？因為ATC對話係經AM信號傳送。

重點一：ATC對話冇加密，所有人都聽到。
ATC對話係用AM 108-138MHz 傳送，高於家用AM收音機嘅1MH。原理上係同收音機廣播係一樣嘅。即係話對話冇加密，任何人有合適裝置都可以收聽。
一般家用收音機需要些少改裝先可以聽到航空頻道，但亦都有其他渠道聽到ATC對話。我會係補充資料說明收聽方法。

重點二：完全合法（有錯請改正）
依我理解香港接收無線電信號係唔洗攞牌，只有發射信號先要攞牌。

收聽方法一：改裝家用收音機
家用FM收音機係可以做些少改動成為AM Air Band Radio

利申我未有落手試過，有時間會試再另外開post。
呢個方法性價比最高，缺點係聲音品質冇保證只可以勉強聽到對話。
但因為身處機場，可能收得好都唔定。

收聽方法二：

VHHH係香港國際機場嘅Code
有班義工係屋企收到嘅ATC對話live stream到以上網址
好處係有智能手機就聽到。
缺點係個人經驗好時都冇對話，我估係上傳者屋企信號收得差。

收聽方法三：買部全頻收音機
價值港幣1000大元。我唔多解釋喇

建議行動：接機大堂用喇叭大聲播ATC對話
此舉有助穩定軍心令群眾知道機場Air Side如常運作
亦可教育大眾香港空域運作原理
最理想係有埋香港空域圖，有人解釋聽到嘅ATC對話點樣釋譯成地圖上顯示飛機嘅位置

strong post!

721 811

推

push

推呀！

專業post,推

幫推

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

屌你老母推呀

即刻做！

咁做就少好多鬼可以放流風

推

721 811

裝個flight radar
Filter arrival vhhh 得啦

Push

尋晚

有用post幫推

flight radar 只係講結論
ATC對話係實實在在人與人嘅對話
會講事件因由
我唔係話flight radar冇參考價值
而係兩個source性質唔同

有用，推推推

呢個post死亡之吻
預計支那會講「暴徒干擾航空信號」
建議文宣組講定福建幫干擾航空信號，監察安全人人有責

一千蚊啫
每人夾幾豪子都夠啦！

知唔知咩野係全攻型收音機

想問多少少(求教)
Divert route 係幾時會決定？
係咪飛入領空範圍前控制塔就會要求機師轉飛其他機場？

本人強調此post係講收音機

講緊人地dirty文宣
人地屈你唔需要事實，只需要看圖作文

你up咩？聽收音機如何干擾，我聽903森美係唔係會干擾到佢啲訊號

講緊支那會咁樣看圖作文
過咗呢幾個月都唔撚醒嘅你地
唔係叫你地唔好做
係叫文宣組準備定應對

留名

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

pish

重點二係錯，有無線電牌要囉

長智識

唔介意課金既可以去app store download LiveATC既app

先推後讀

。

推post！

強帖留明
ATC :
打風時有用
佔領更有用

可唔可以收音再stream上網?
咁有冇犯法？

推
意志要堅定啲呀

人手置頂

推，唔好比恐懼打倒

推 正野

721

巴打帶部全頻收音機去已經可以啦！唔洗一人一部。我估五部加電可以啦！機場地大！

超有用post

機場要人！

點解我覺得大家會選擇用方法三

721 811
SHAME ON HK COPS & GOVT

strong post leave name

Strong post pish one pish

我作為窮撚都係DIY算

其實樓主個方法好實用

提提大家 機場人多係上唔到網 唔好諗住用平時方法接收資信

方法二問題係人多上唔到網果陣

方式三去邊度買？

強帖

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求, 缺一不可

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

有用post要推
利申 唔知P牌仲推唔推到

DIY 都幾好玩既 理科仔想試下
多謝樓主先 實用資訊

多謝指正
好彩冇elaborate 第三點

入機場

淘寶都有既
正常去sogo 應該有

Pish

請廣傳！

好高質，推！

高質post
推！

Strong post lm

咁有無全受型

721811

錢可以解決到既問題，仲係問題咩

Good post !!!
But 好難聽D

雖然唔係好識
但聽落又好掂

拎考公開試果部得唔得？？

高汁 721 811

可唔可以講埋去邊到邊d鋪頭可以買到全頻收音機？

高質post要推！！
721 811

借po

解決各國旅客無法離港的各種方法 (Ver. 1)

好！

高質 航空巴 表示認同

強po留名

推爆

Receive signal
唔係transmit signal
唔會做成干擾

有得聽 但好塞

e個好啊，push

支那屈你係看圖作文，只係叫文宣組準備
識中文？

有冇機會聽到啲狗嗰啲電台？

高手在民間

第三台通訊系統全部加密哂
題外話，當年未用新系統，狗仔隊就係咁樣勾線搶新聞

全頻收音一定要 ， 推推推！！ 要置頂

高質post 推

咁多年黎，當香港掛8號風球，連登同高登都有一班追風+航空族浦頭追風。希望你哋今次可以幫手

實用文

高汁...推

啱呀
最好現場解釋埋
無線電+英文其實好難聽到

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

Strong post LM

SPLM

好勁

[多圖技術文] 813再塞機場教學 [請幫推]

P牌不能評分

惟有手動推

推 即刻fwd俾frd先

支持

推到所有人睇到

香港人究竟仲要學幾多冷門知識
btw推

真
ATC同機師對話絕對可以係運行正常指標

612
721
811

推呀 !!! 唔好奶第二次

$1000就解決到

Google 左一陣話鴨記有啲大陸牌賣

係香港邊度有唔係大陸製嘅賣？

p 牌俾唔到正評你。

送兩個網址比大家！一個係實時24小時香港空域航班資訊，一個係香港海域資訊！
兩個都有apk同ios

另外有個全球即時天氣動態，國家級氣象機構，入機場嘅可以睇下

推推推

呢個要推呀頂

睇住前線手足被狗打足兩個月,終於見到希望，喊住咁幫推強貼。

聽收音機咪代表你要帶耳機lor，有耳機就有可能係鬼

on9

P

sorry 覆錯

倪匡 : 勇武抗爭已失焦和無作用, 和平示威有力量

Strong

睇到咩野咁氣憤呀

高質

高手

612 721 811

高汁

721
811

好波

好深奧，幫推

推到有廣播

lm

但都唔好戴耳機

尋日班狗扮示威者都係仲戴晒耳機

大家一齊聽 唔洗自私聽

wa

強post

合理

Strong post

唔會講
佢會掉去 director channel 安排diversion
尋日Notam 只係寫 unexpected circumstances
Possible diversion

航空界同路人go go go

杜絕fuck news

721
812

再推

大聲播大家都未必識聽
不如放radio喺個corner由一班atc迷或者professionals聽之後再傳消息比大家仲好

即使唔講因由，我覺得機師都可能會問閂幾耐，或者其他資訊幫佢判斷

好似好有用
推

大大力推呀

實行上係好建議黎
我出post寫成普及化係考慮公信力問題
同埋我都冇辦法親身去機場實現個計劃

Strong post 推

轉飛KIX?

你個方向係正確但你聽唔晒咁多
有 approach 同有好多條 hk center 同 director

長知識了

推到有全能巴絲做機場哨兵

冇，因為已經有網站有呢種服務

其實諗諗下個corner可能變大台
一定要揾啲自己人淨係報料唔帶風向

強貼必需留名

樓主有腦，好軍師

尋日post notam都冇人信個個影arrival話復飛

Woowowo

好強

航空膠全面進場

推你老母！

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警員停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

同埋可以加插現場軍師專門去影相fact check, 如琴日話熄左燈，無機鐵，無wifi

冷氣軍師係唔會知

有用

犀利呀

黑警還眼 機場見

可唔可以用’耳筒‘啊
大大舊果啲
你stay喺個位聽點撚樣都唔似啦吓

推 戰略post

PUSH

strong post push push

希望有巴絲屋企有，今日帶到出嚟

强帖留明

毋忘721元朗恐襲、811.5大警罪

唔洗諗
唔睇lihkg已經夠

今日1點機場再見

記得be water

不受傷不被捕

不分不割

其實係咪即係短波收音機？早幾年好似有人買黎聽北韓台
鴨記邊度有無得買？

721 805 811
1300機場見啦各位

最強fact check 出現。

我無野講

呢個要推！
真fact check!

推撚爆佢

專業post必推

重點二：完全合法（有錯請改正）
依我理解香港接收無線電信號係唔洗攞牌，只有發射信號先要攞牌。

有無人認證?

推 有用資訊

推！

呢d先叫軍師

推712 811

依個要推
btw怕唔怕聽唔明內容

哇 好西利

專業巴打開po 要推

好文

智破謠言
拒絕港共

推啊

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

做文宣係互相屈先岩
邊會一邊屈一邊澄清?

唔好唔記得睇埋NOTAM
同樣地係公開資訊

推推！
警犬肯撚定專登放強風，因為喺機場做唔到d乜，然後重裝入機場行個圈，最後收隊。狗狗要行動，點會用十尻幾架警車，大鑼大鼓入來呀。

推 好專業!

邊有人叫你澄清

最好用speaker聽啦，帶earphone係其中一個啲人識別警察嘅方法

UP

高見
極有用

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好高質，推

攻擊性武器

全頻收音機=聲波發射器？

光復香港時代革命

721 警黑合作
811

推佢老母臭閪

技術性擊倒fake news!

佔領機場 正式啟動

超有用資訊
必推

尋日情況係問左地勤 一早就話啲機divert wor

其實尋日好多都係真消息、一手料、fact checked，對家真係一心玩分化，即係fced唔夠贏，要破埋分化呢招先得

有一個台直播機場現場，搞點

有料到！

Strong post push!

推爆佢

千祈唔好俾人帶風向衝
要絕對和你飛

721恐怖襲擊
811警察謀命

push good method

呢個方法幾好!

尋晚
呢架suppose 係最後都轉埋

813 百萬人塞爆機場 818 二百萬人大遊行

721 811 ATC

push長知識

一定要推

721 811

strong post

Dllm post

好得 我係P牌推唔到

要記住有客機落到就即係個半鍾打落都仲 ok
不過可能要聽 ground
因為有機 hold 住啲機唔俾埋去閘位

我會話先睇 radar
Filter 左 vhhh arrival
放到去日本至泰國既圓形去睇
大慨咁上下 （有啲係貨機所以要睇埋）
咁你就會有最新資訊佢想做咩

//建議行動：接機大堂用喇叭大聲播ATC對話//

屌好呀

Strong post leave 721 811

高汁！

勁

好撚正

Lm

推呀

千祈唔好俾人帶風向衝
要絕對和你飛

721恐怖襲擊
811警察奪眼

琴日點解咁多人驚係因為班龜控制左機場迫人早收工
又高調渣裝甲車入機場 都為左製造白色恐怖

控制塔都係香港人定已經有蝗滲透先 都好重要

有用po 推

連登仔 好有計
推到攬炒 五大訴求 缺一不可

721 葉虎事件 811!!!

支那長輩圖就係唔撚洗用腦去睇去理解！ 你睇下雷射筆單野咁撚弱撚智都大把支那衝出黎爭住去相信！
同支那人鬥出D長輩圖就係要你唔洗用腦學何妖咁9up砌生豬肉就得

高質文

811

721,811

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

多謝你教識我
諗左成晚睇完終於有答案

好專業呀

收音機果然有用

你講果 D 全部, 只要加, 我有 FD 機構做就已經當 FC

好波, 要多啲依啲專業知識既人發聲 支持

721 811

推！

請大神們改裝收音機做神器！

專業post呀屌

this is a fucking strong post
thx for the info

高質 推

建議行動果part相當好，外國人見到會覺得香港示威者係高質。

721 811推

強

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

Pushhhhhh

有用post 推！

港共三大死穴 721 811 機場

strong post push

👍🏼👍🏼👍🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼好人一世平安

有無人可以整個tg頻道 好似哨兵站咁？

612
721
805
811

聰明仔

咁冇牌，買嚟咪唔用得囉

有計
佔領機場 正式啟動

這app可以睇到飛機的activity. 有冇機預備起飛和降落。

只要一日不斷有旅客抵港
佢地就唔敢武力清場

強post幫推

咁可以買個喇叭仔

有冇熟悉情況既人
可以答答第2點？
管有儀器同監聽係咪都要牌照？

liveATC咪有得聽

高質!!

721 811 Be Water Be Humble

問題係咪需要上網先至睇/聽到消息，機場喺尋日上唔倒網

老漢推車

推啦 聽落好勁

機場尋日太多人 / 被 cut 網
裝 app 有 q 用咩？

721 811 黑警扮鬼死全家

樓主召喚, 有冇介紹 for option 3?
驚唔識買買錯

同上

Thank you, push

Strong post push

推推推！

超強 post
推

香港好多勁人

真係要利用大氣電波

夾錢買返十幾部全頻收音機同大喇叭啦

Bump

重點係邊道（依家）買倒

勁 飛機膠出場既時侯

我有live atc嘅app, 1蚊美金買到，聽盡香港atc 學英文

SUPPORT

今日塞爆機場！！

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

強

大家加油

721 811
strong post手動置頂

極實用

推左先

合理，推

高質 post

有用post
大家唔好太驚 一驚就好易自亂陣腳
1300機場見

推

612
721
811

成敗關鍵之一
一定要推

希望有相關巴打confirm 係咪ok

推，如果大家聽到廣播話取消今日升降就可以散水唔好比d狗圍

想問依然邊道有得買全頻收音機，求推薦

支持！ 大前提係要確定是否消取航班！

今日 1pm 再入機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

追究721，勿忘811

收到消息今日機埸繼續有集會，唔該各位

1. **不在現場無資格出聲**, 特別係叫人去留。
2. 唔係自己一手料唔好放，出料要出埋證據唔好要人追問。
3. 未fact check(要有佐證)或無能力fc的料唔好放， **寧慢勿錯**，分享錯誤消息會害死人。
4. 傳聞唔好放，多數係假。
5. 過時 (超過一小時) 的料唔好再放。
6. 世上有其它媒體或機構幫手把把關先至放料，你的二手料多你一個唔多，少你一個可以幫到別人多一個收到正確資訊的機會。

Thanks

可以呀

多謝

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

Pish! 721!

強貼留名

721 警黑勾結 謀殺市民

依家似乎開唔到新A/C，代任職機場多年既老友POST
希望入機場手足留意

1.唔好大安旨意，以為尋日無事，黑警無清場，
今日、明日一樣無事。
尋日大家有經驗，幾千人要由機場走
係好困難既事
黑警要封場，手足走唔到，就會大量被捕

2.機場有秘密通道，平時官員都係由此出閘
官方可以安排抵港旅客在此通關離開
所以大家見到仍有機來港，
都不一定代表會有旅客在T1/T2出閘
黑警可能安排佢地由密道走，再在大堂拉手足

唔係叫大家唔好去，建議大家小心，勿輕敵。

你就咁企係度乜都唔做佢都屈你架啦
乜都驚返屋企囉

推 高汁

[緊急分析]法！不！責！眾！

Pishhhhh

雖然我係一般市民，但琴日係機場不斷收到㪚水訊息，我十分懷疑。就算D messsges話 fc左，但都疑點重重，我第一個反應係去睇航機到港告示牌，見到原定6點後到港的祇有2班取消。而 cancel 航機到港ATC係要同機師溝通協調 divert route 先得，我對全能嘅香港人有100%信心，當中一定有人做樓主講嘅嘢，並適時向民眾通報。但琴日嘅散水訊息全部都冇哩呢（技術性）特質，因此決定唔信，並告知同行的及坐在附近的朋友如何去質疑哩D訊息的真確性。在對家千方百計分化及瓦解我哋行動嘅時刻，我哋更加要識得分辨訊息真偽，琴日機場就係一個很好的例子。

好提議

要攪就唔好全場聽到，一黎有鬼，二黎人地知後會唔會改?小小意見，吊細力D

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

仆街..P牌唔比評..QUOTE你段野比大家睇..希望多D人睇倒

Pushhhhhhhh

專業post推

專業！

WOW

強帖留名

CAD ATIS都有用

連登高手如雲

實用post推

有無app可以用？

推爆，現場環境消息真係勁唔流通

山埃港鐵站

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

流言lee招用左好多年

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

我推

我再推

幫手推

我又推

召喚譚文豪

咁撚專業

加油

屌你正呀喂

樓主都係 x-plane / fsx 友?

買一隻搏大喇叭好work要推

好正

正！有無人識

need push!!

頭先hall b 同黑衣一齊搵交嗌果個綠帽狗國旗白衫仲坐左係酒店車大堂，我估佢係老解

仲有 atis, 可以打電話上去聽

超有意義，幫pish

好犀利

推, 高手！

好感動

我冇野講

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

點解人地放唔到流料

Push721 811

人手置頂！

屌推啊

高質文! 我地要搵reliable source決定去留, 琴日太多消息好亂!

push!!

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

個女仔把聲好好聽

真心有用！

集資買幾部播

睇到個P牌狗又發813假消息

大大力推

笑撚左

用個西黎強姦人

上網無用，現場一人多一定網絡大塞車

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

機場手足

strong post 留名

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
10. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

P牌冇正皮唯有大大力推

高質post

呢個post唔推唔得

打風前嘅必定動作

有用，推

機場813 士氣!推POST 愈多人愈安全!!

咁強唔推唔得！

有冇巴絲會即做

推
推到無人再信謠言

7210811

712

Thank the lord

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

Push!

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

傳開去推一推

推上去

有用！

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

可靠信息
抉擇去留取捨
香港命運在我手

咁要出埋張call sign list先得

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

721 , 811

wiki

有巴打提議開個TG group討論
我就開個公海TG Group幫下手
用黎聚集各大航空巴絲

我只係做到拋磗引玉
請傳開去！

電話駁sdr同rtl就收到

「根據《電訊條例》（第 106 章），管有、設置及維持（或使用）無線電系統的人士，必須領有牌照。」
管有都要牌，可能直頭唔買得

咩野黑魔法黎

問題係我接收啫，又唔係發放訊息。

同求

用黎聚集各大航空巴絲

解讀果part其實可以搵譚文豪
佢一定好熟

setup好之後可以搵譚文豪教基本
之後兄弟接力

光復香港, 技術革命

有冇可能開住Flightradar24 然後搵個mini projector射上牆？
最後有人有premium account 唔駛俾廣告煩

好事黎
有圖睇啲人冇咁易失焦

其實都唔洗話有冇圖
琴日五點幾喺T1睇住架Qantas 333 25R落地 啲人都係驚到瀨屎

最新FR24 cap圖
已開HKG arrivals filter

同埋大家要留意 航空界係用UTC時區 即係香港時間慢8個鐘

推~

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

必推

推呀 睇完先出去呀